就是愛子瑜！南韓大地主狂粉蓋「子瑜大樓」獻愛

南韓女團twice由9名成員組成，團員有韓國人、日本人還有來自台灣的周子瑜，每個人都有不同的特色，也吸引了各種不同性格的忠實粉絲，在南韓就有一名狂粉因為太喜愛TWICE的關係，竟然在新建房子後以TWICE成員的名字來命名，目前只剩最後一棟「子瑜House」還在興建中，消息曝光後引起網友討論。

▲TWICE的狂粉興建大樓後以成員名字來命名。（圖／翻攝自TWICE IG）

韓國偶像成功在全世界引起韓流，每到偶像們的生日、出道紀念日等重大日子，各個團體的粉絲總會展開「較勁」，集資贈送各種好東西給自己喜愛的偶像，如「IZ*ONE」成員宮脇咲良本月19日生日時，其粉絲就集資送上高達約4億韓圜（約新台幣1011萬元）的禮物，其中甚至包括一枚1.06克拉的鑽戒，引起討論話題。

而TWICE的粉絲們當然也「輸人不輸陣」，近日就傳出南韓有一名狂粉剛好是大地主，為了證明自己對偶像的愛，他直接興建9棟大樓，並以TWICE成員的名字來幫大樓取名，還將大樓名字高高掛在建物外頭，路過時就可以直接看到「多賢House」、「Sana House」等。

▲子瑜「專屬」的大樓目前還在興建中。（圖／翻攝自TWICE推特）

據悉，這9棟房子已經有8棟完工，且也已經有人入住，而最後一棟「子瑜House」目前正在大興土木中，消息曝光後同樣引起討論，網友紛紛表示「子瑜是忙內（老么）所以最後蓋嗎？哈哈哈」、「太厲害了吧，這真的是人生目標的那種耶」、「人生勝利組連追星都如此與眾不同」。

我係觀塘都起咗間定延大樓

姐係要人入子瑜
中門大開

你想講好多男人都入過去，係咪？

冰有錢

米癲拉

係咪即係人人都入得嘅意思？

得我入得

要通行證

冇人想入彩瑛

我幫佢起大樓

咪搶我對白

爭吧

定延toilet

想買左橦樓寫子瑜名

我入佢中路